今日個劇本同三個月前立法會退守比人入，根本一樣

又係無警察
又係諗住比人破壞財產
又係凌晨開記者會比歐美睇

上次咪唔work ga囉，今次又黎？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

出左緊急法應該做乜9都“合理“

所以已經有人帶風向
想和理非同前線割

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

其實⋯⋯⋯又有乜所謂⋯⋯

又係一次政府想翻盤既行動

官逼民反

立緊急法 》港澳辦話係顏色革命 》無啦啦就有份宣言

又會咁o岩o係人權法之前攪既
等立左法再慢慢攪都未遲啦

一句講晒 美國唔支持 我就唔支持

非常同意